有冇人in過咩恆富理財服務嘅問卷調查員？係咪sell人去投資咁伏

想去見但又好伏咁 財仔都會做市場研究咩
又冇話有冇推銷成份
有冇人做過
唔想伏鳩人去投資

應該幫人打電話約出黎個d